香港既未來到底會變成點

點先可以救到香港？翻版大陸，有錢佬玩曬
回歸廿二年，坦白講 我九十後 冇份見證香港舊時既經濟繁榮，沙士仲讀緊小學，自懂性起特首已是貪曾

望住香港愈黎愈走向大陸化，用雜種既邏輯黎諗 無可厚非
係難聽過粗口，但香港變中國香港 真係遲早既事。
但係 我覺得大陸根本唔打算將香港同北京上海呢啲一線城市睇齊，你睇下佢依加做緊既野，逼曬啲有錢佬移民，
窮撚就逼住留低無路可退。一世買唔到樓，急証排幾個鐘
有病做手術排到你死都未輪到你，但keep住每日150落黎搶資源。我覺得中共似係想將香港變中國啲3 4線城市，由鳩你死果種。

理性討論，點樣自救